以前既知己變到咁生疏真係好sad

變到好客氣

識左十年 係出左黎做野三年 中間都有時咁 但近排既感覺特別勁

出到黎做野 識唔同既朋友 你都唔係以前既唯一喇

自己變得不罕有

時間會沖淡一切

Dear my past best friend
do u know I miss u so much

儘管大家有各自的生活圈子，
但我覺得最重要係出嚟傾計時大家仍可無所不談，
仍可無保留地分享喜樂哀愁